真誠對話，入來

人生

過得好似乜都有

但又內心空虛

生存為乜？

有目的，但無意義

肯找數咪得囉